[破盲] 今日先發現美國成個左膠集團都係由堆超級劣幣組成

1. 支持者似熱狗
輸打羸要, 輸撚左就揼柒人

2. 荷里活演員似CCTVB偽人
為左份工可以隻眼開隻眼閉睇,由得其他人死

3. 金主似屍永青
有錢就係大爺, 邊個幫佢搵到錢就奶邊個鞋底

4. 政黨似老泛民
淆底怕死, 金主話一就一, 話二就二, 道德高地純粹留於口號, 實際唔撚會有行動